唔想溫書唔想考試呀屌你老母！！！！！！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

回埋呢個post我都要溫書了

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！！！！！！！！

屌創造考試嘅仆街個老母！！！考試制度遺禍人間！！！

仆街啦屌啊做乜鳩野仲要考試架

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！！

屌完好翻出去溫書啦

考完

考哂？

唉。。。知道

最後衝刺

仲要一星期考三科 食撚屎

已完sem

考四半

考六半

唔撚想溫呀 好彩一早逼自己做晒paper

屌

仲有兩科

啱啱考完一科，仲未完。。。

今日考完今年第一科同最後一科